# git diff
Compara las versiones y las modificaciones
hola q hace


## Este comando nos muestra el historial  del archivo en el mundo masters :D

### Ya es la ultima llamada a cambios en este archivo

### Ediciones